你班黑警，睇連登收料呀啦

你今日收撚左d乜料，咁都冇上報衝立會？